李居明大師又有大戲新作《共和三夢》

大師又有新作《共和三夢》，今次終於入戲曲中心做，可能因為驚新光唔夠位（加而家要隔開坐）
龍貫天繼續做老毛同Trump
呂珊做川島芳子

新光中國戲曲文化 呈獻 李居明振興粵劇第35個新戲寶
劇目: 虛雲三夢第3部曲《共和三夢》
.
演員：龍貫天, 陳咏儀, 陳鴻進, 新劍郎, 鄧美玲, 王超群, 呂洪廣, 溫玉瑜, 康華, 一点鴻, 呂珊(特別情商演出)
.
演出地點: 西九文化區- 戲曲中心大劇院
演出日期: 2020年12月9-14日 (6天6場)
演出時間: 晚上7時30分
票價: $500* $400 $320 $240 $180 (*$500不設半價優惠)
.
☆虛雲三夢第3部曲，推動中國近代史教育，鼓勵與家人一起欣賞!☆
.
「新光中國會」嘅會員，可以搵細編幫你預訂靚位呀!!🤗
😗隨時Whatsapp(6338 3281)俾細編啦✌🏻
.
-------------------------------------------------------------------
公 開 售 票： 2020年10月20 (星期二)
售 票 地 點： 戲曲中心票務處、翌日起於通利琴行(奧海城/沙田/元朗分店)發售
購 票 熱 線： 2200 0022
網 上 購 票：
-------------------------------------------------------------------
☎️如有任何查詢，請致電2856 0161 / 6338 3281與本會職員聯絡。

有無我要殺死丁力個仆街呢句對白先

我睇咗啲乜撚野

扮埋龍珠擋武漢肺炎

出埋外星人 痴𠹌左線

可以搵教育局副秘書長陳蕭淑芬

真正 Cult 片

粵劇特朗普

「新光中國會」

得不到分數

龍貫天個角色唔係袁世凱咩？

話明三夢 大結局啦嘛

今次可能係慈禧x袁世凱x多一個人，又或者真係又有上兩集啲嘢，估佢唔到

係好笑既

屌你正呀喂！

都係gimmick，不過佢都算係而家香港大戲其中一股力量嚟，多啲人睇大戲就好

要求龍貫天做哂所有角色

好正

佢專心寫劇本，好過話睇龍珠抗疫啦！

哈哈，佢可能心癮起，會寫埋外傳、前傳、後傳

miss左好想睇番

共和=共和黨=香港手足=黃